1. Создать отдельный репозиторий react-lifecycle
2. Создать ветку feature/hw-02
3. Создать SPA (Single page application:
npx create-react-app my-app
cd my-app
npm start
Прежде убедиться, что на вашем компьютере есть:
- Node.js не ниже версии 14.0.0 
- npm не ниже версии 5.6 
(Ссылка для загрузки Node.js - https://nodejs.org/ru/)

4. Рассмотреть структуру проекта самостоятельно
5. В src/App.js попробовать поменять названия текстов, ссылки. Убедиться, что в браузере мгновенно отображаются изменения без перезагрузки страницы вручную. 
6. Преобразовать функциональный компонент App в классовый компонент.
7. В src/App.js с помощью JSX отобразить следующие типы данных:
- Строка
- Число
- Булевое значение
- null

8. В src/App.js создать массив со строковыми элементами, вывести их в JSX-разметке на страницу (с помощью метода array.map()).
9. Добавить в классовый компонент методы жизненного цикла: componentDidMount(), componentDidUpdate(), componentWillUnmount(), положить внутрь этих методов вызовы console.log() с кратким текстом, что происходит в данный момент жизненного цикла отследить в консоли браузера поведение компонента в жизненном цикле
10. Открыть Pull Request feature/hw-01 -> master
11. Отдать Pull Request менторам на проверку
